越南通街都係淫底白滑囡囡🤪

1

3

屌

2

成班圖都未load 好就11111
睇住炒車啊

最大波嗰個一定話
我今日都冇帶bra

假到喊

點做到？
如果拉出黎 乜都無點算

第一個好撚正

lm

係...佢一D反應都無

個BRA佢自己準備既點會冇野

最後嗰個一定係話我都冇戴bra

個學生妹

mo tu?

啲囡真心掂喎
其實啲越南仔（起碼我遇過嘅）都甩皮甩骨 普通中產港男喺越南會唔會已經好有market

返工留名

最後嗰個冇戴

好假

側面成個鄭中基

話你知點拍
出錢請定一班靚女
夾定戲
搵幫手做cam man
個bra就一早整定係塊布
咁就會拍到通街都係大波靚女既魔術片
開頭錫面果個應該double pay

點解有2003年大陸水滸傳嘅主題曲？？

好似都係整容

2:01 個個正

最後果個係咪話無帶

Lm

咁細個就咁大

有fd 越南做野。
佢話基本上渣外國戶照就任上。
要幾靚有幾靚。

個死油頭獨撚，去左幾年變左大陸mk 潮look.....outlook 似金鐘毒l, 屌左幾個靚女，就揀左個未婚妻了。

申利：極級葡提。

人工佢就萬幾蚊，人地fg 價3000-4000.

好低汁

去下旅行有冇機？

好撚淫呀

知唔知炒車點解

有

癲

連登幾時組團去越南

你估谷蛇冇出過伏咩？

重點係回1111 唔關佢PO咩事, 係班人爭谷SIR PO第一回覆咋嘛

你依家睇緊既係child登😉